灣仔新景園唔做奶共譚伯生意

轉載

剛剛係灣仔新景園食飯，排咗廿五分鐘入座，坐低後叫埋嘢食見到個帶住cap帽，太陽眼鏡嘅譚X麟直入舖內搵事頭婆，唔洗兩秒就走返出門口，原來係事頭婆話冇位，唔做佢生意，之後伙記哥哥大大聲講以後米L再嚟，全場鼓掌後例牌玩下接龍.
#happy friday
#新景園
#事頭婆話佢哋深黃嘅

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推

可以試下食吉野家

新景園
好食又一早黃榜上有名

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

巢皮倫收皮

叫佢去吉野家食大陸米

撚伯

返大灣區食地溝油

超好味既豬扒，正啊！

平時已經好撚多人
好彩琴晚懲罰左佢地

條廢柴仲想唔排隊攞位, 正仆街

正宗過街老鼠人人喊打

今日先食完 坐耐啲就見到校長(被趕走)喇

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

呢排涼左 可以行遠d食

典解要甘做牙😅
話晒禾刀系熟客黎架😭